[講埋今次] 歐聯潰敗 巴塞驚天大清洗掃走10人

今個星期歐聯上演驚天逆轉，由贏變輸嘅巴塞隆拿，承受出局之痛後，根據西班牙傳媒爆料，球會高層經過檢討，已經決定進行大清洗，一口氣要踢走10人，當中仲包括主力中場拿傑迪錫，同天價水貨菲臘比古天奴。歐洲列強家陣可以做定準備，齊齊等機會出手執平貨喇！

根據《每日體育報》爆料，巴塞今夏有3個必走之人，分別係始終融入唔到球隊嘅菲臘比古天奴，中場重心拿傑迪錫，同後防烏姆迪迪。

其中當日以1.6億歐元加盟嘅「古仔」，家陣巴塞打算蝕養用6,000萬歐元送走，實行冇眼屎乾淨盲。
至於拿傑迪錫就被指表現跌Watt，仲要歐聯出局後，走去高調暢遊塞維利亞，搞到得罪高層，加上巴塞已經買入阿積士天才法蘭基迪莊補上，所以都決意送走。《每日體育報》指國米已經為呢位克羅地亞國腳開價5,000萬歐元，巴塞自然樂於放人。

至於法國中堅烏姆迪迪，一直被指態度有問題，同時佢今季都淪為後備，而巴塞又快將簽入阿積士嘅天才中堅馬菲斯迪歷特，最終送走烏姆迪迪都係理所當然。

此外，《阿斯報》更指今次大清洗，最多係會去到10人。
除咗上述3個，季中加盟嘅奇雲保定同中堅謝臣梅里路，根本欠缺上陣機會，都係唔會將佢哋買斷。至於傷多過踢嘅拉芬拿艾簡達拿、外借去阿仙奴被退貨嘅丹尼斯蘇亞雷斯、買咗返嚟唔受重用嘅馬爾甘、今夏約滿嘅華美倫，同後備門將施利臣等，都會全部被送走。

巴塞希望經過今次大清洗，能夠為後備力量增強，以實現重奪歐聯願望喎，真係祝佢哋好運啦！

31歲仲開50M
國米有錢得制呀？

成個砌圖唔要